### ИГРАЛЬНЫЕ КАРТЫ

Данный класс разрабатывает генерирование игральных карт.В колоде максимум может быть 52 карты.Структура каждой отдельной карты подразумевает под собой РАНГ карты (0-13) и МАСТЬ карты(0-4). Разработан вывод псевдографики колоды карт , также есть перегруженный оператор ввода карт.Память под колоду карт выделяется динамически.

author Жамгырчиев Бакай К03-411 date Октябрь 2015